男朋友話我唔化妝個樣好睇啲

咁咪試下出街唔化囉，點知啲朋友個個都問我咩事個樣殘咗咁多嘅，個下真係想搵窿捐。返到屋企同佢講返，佢仲要笑9我

好想知究竟你地啲男人係咩心態

男人老狗走去化妝

因為你地平時就好地地
一有咩場合化到馬嬲屎忽咁唔化好撚過化
眼影畫到好似狐狸咁真係屌出聲

我女

睇你個死樣應該係唔識化
化到成隻馬騮屎忽咁既樣

真正既靚女係唔需要化妝

係咁就應該唔化得到好啲嘅評價啦

即係你唔識化

bro 你女友唔化妝？

即係曲線話你本身樣衰囉
樣衰嘅人化咗妝都依舊樣衰
Cat girl化咗妝你會唔會覺得變咗靚女呀
唔好晒啲無謂錢垂死掙扎冇撚用

傻豬，佢咁講係氹你咋，9成非真心

通常啲女圍爐一齊啲審美觀都差唔多
自己有幾柒都唔知
以為美若天仙

好傷心，我信任佢，佢撚9 我

唔好以己度人ok？

迖